又堆哂三角鐵馬喺最前......

同一個錯誤要犯幾多次先夠？

利申：發夢見到

推

我都開post叫過人要用三角鐵馬黎衝
但班人繼續拎黎做路障
仲有d弱智將幾個三角鐵馬扎埋一齊 變撚左平衡四邊形 又重 又完全冇尖頭
頭先我係Harcourt 叫人推鐵馬上去準備反衝鋒 比d傻閪屌柒我阻住示威者撒退

呢班人係社運毒瘤黎 有呢班人永遠不可能成功

啲人諗住守 都唔撚諗住衝

只可以講 大堆三角馬堆埋一齊既話 又會重演612龍和龍匯中信慘劇

出去前面同佢地講返

人退又拉埋第二層馬退，都唔知擺黎做乜

倒轉個鐵馬做road block?

大家都係兄弟 洗唔洗話人弱智毒瘤啊
唔怪得每次勇武派都眾叛親離

毒瘤？
大家都仲未學會 起碼去迪卡農買個滑雪頭盔 滑雪眼罩 係香港滑雪
再加上第一浸食完矮瓜食完蕉已經係後排撻左係度
你仲想點？